# XML & XSD #
Разработать xml-документ и валидирующую его xsd-схему.
Необходимо создать xml-файл, хранящий информацию об объектах определенной предметной области. 
Для валидации полученного xml-файла необходимо разработать соответствующую ему схему xsd. 

## Общие требования к заданию: ##
1. При разработке XSD использовать: 
простые и комплексные типы, 
перечисления, 
шаблоны и предельные значения, 
обязательно использование атрибутов и типа ID.
2. Произвести проверку XML-документа с помощью XSD. 

### Опциональные требования к заданию: ###
1. Сгенерировать (создать) Java-класс, соответствующий описанию (JAXB).
2. Определить метод, производящий преобразование разработанного XML-документа в другой документ, с помощью xsl-преобразования.


# **Алмазный фонд.** #
Драгоценные и полудрагоценные камни, содержащиеся в павильоне, имеют следующие характеристики:
Name – название камня.<br/>
Preciousness – может быть драгоценным либо полудрагоценным.
Origin – место добывания.
Visual parameters (должно быть несколько) – могут быть: цвет (зеленый, красный, желтый и т.д.), прозрачность (измеряется в процентах 
0-100%), способы огранки (количество граней 4-15).
Value – вес камня (измеряется в каратах).
Корневой элемент назвать Gems.